唔該連仔即ban New_God_美斯(會員#38456)

老鳳唔信CCTVB有俾錢連登去宣傳
已經有足夠證據證明佢係真正商業打手，睇吓站務台唔該
老鳳特登喺影視台post係要俾更多人睇到，因為大把人唔撚睇站務台
CCTVB用假新聞荼毒香港市民，連仔係咪應該出手抵制?

係囉 至少連登仔一人一report先啦

必須report

光復肥絲

一早ban左
仲有個帶棗兒
2條撚樣淨係出tbb 垃圾劇post

大家一齊舉報到佢俾連仔鎖account唔該